尖沙咀槌擊金鋪案調查成點？

咁大單爆竊都冇曬聲氣

著埋草番左老家啦

In 南亞，HK need包容

話個cam影到晒可以追蹤到返屋企嗰條友呢

個人同粒石都返晒鄉下啦

坐洗頭艇
個幾百萬夠返大陸做土皇帝咩?

再推

塵歸塵 土歸土 印度歸印度

鑽石歸老婆

大陸公司自己做大龍鳳偷玻璃呃保險咋掛

其實主要都係睇警察有冇心去查

警察打香港人就叻 捉人?

你幾時會見警方報告查案進展

等 除暴go 2.0 出現
之後應該有4,5單大案就會立即破

猶太人捉學生就叻，捉賊??? 不了

立法會燒垃圾桶
年初一事件

日日報告進展

真係咁易查到就一早仆咗去領功啦

依家拉示威就落力呢d算把啦

又話周街都係cctv，差佬可以隨時access哂全香港既cam去做facial taracking
有咩理由24小時內都捉唔返個犯

睇佢有冇心查姐 如果果個係示威者反政府一早拉左啦
5m濕濕碎又有保險claim洗咩猶太人出黎幫你依d賤民查阿
嫌你地阻住佢上咸網tim阿

咁輕鬆就拉到人都唔做？唔撚係掛。
知道個犯係邊都唔拉呀

我諗人地都逃亡左海外啦

即係班黑警特登放犯